驚破壞氣氛

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

dllm搞咩

能否先跟我 摸黑吻一吻

Ok la

廢青好悶

可以

me2

Me3

感情台 動物台 波台
三大垃圾

lm

在座各位都係垃圾

Who?

我數黎數去都係得你同佢2 個 邊度有三大

我意思係成個感情台都係垃圾

我感情台傑青

無得駁一係5p狗公偽毒，一係假膠
無其他人

傑出咁低汁

死廢青！

講到你唔係咁

成班垃圾

無計連登=垃圾堆填區

Agger